［撒回條例］遊戲正式開始

撒回條例打響頭炮
然後一定係清算警隊
再救義士

呢場民主之路持久戰
大家相約煲底近咗一小步
但不能滿足
立即推所有行動post
研究往後對策

大家可能話我送頭撚
但街頭戰 街坊戰 快閃遊擊戰係不能夠停
因為個社會環境一停溫 場運動就會自動收皮
開學加政府既"扮讓步"處理
會慢慢令香港人變返港豬
袋住先同算啦唔好搞咁多野既心態不能夠出現！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次